新iPhone 送中

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

新鮮滾熱辣即整即運
仲有apple浸除

兩個公司都大陸嘅。但最不安啲機係大陸黎

不嬲都係咁架啦
12年嗰陣上AOS買iPad都係大陸廠直送

第一次買蘋果嘢咩
上網買不嬲都直接支那廠運落嚟

支那廠砌完機，你想佢送去美國再寄黎香港？

講左好耐啦
而家香港機仲要同大陸機同一型號
話iphone安全果d人夠唔夠膽上大陸買iphone?